汪 明 荃 小 姐 剛 出 席 國 慶 典 禮 除 罩 挺 胸 與 眾 人 合 影

汪小姐直頭萬千艷紅一點綠，並除罩滿心歡喜的留下倩影

阿姐係咪透bra印？咁好唔莊重喎

昔日硬憾完笑恥 今日又再次合影

同場亦有曾生

號外重溫
平時成日拋胸嘅鄉党小姐馮盈盈都不敵阿姐嘅攻勢，高下立見

美若天仙 超凡脫俗

鄰家少女 明眸皓齒

春光乍現 見之忘俗

秀麗端莊 氣質可佳

女人四十 落落大方

風韻流露 搶眼迷人

大膽破格 騷首弄姿

濃脂艷抹 風塵味濃

保養得宜 珠光寶氣

年過五旬 鴇母裝扮

紅藍混底 撐警愛共!!!

支持

明荃之友報到

屌

樓上啲圖睇到都唔洗賭馬

荃荃
明荃之友報到

阿姐真係香港icon

明莊之友報到

JJJJJJJJJJJ

竟然咁少連登仔捧阿姐場

明荃之友

又唔小心睇曬..

幾好睇吖